得幾隻字 可唔可以幫我揾歌名

回(/離?)去吧 xxxxxxx xxxxxx xxx 卻已冰封

?好似係TVB嘅? 原版係國語 可能係d陸劇主題曲

TVB bye

沖繩奴隸島主題曲

?